2016年12月1日 14:07 傳說中發生左件世界大事......

有無人知乜事

無人G?

好橙矛人理沙勞 me理你

thx

Cos又汪啦

冇人理

hi

如果我向每次用幅汪汪圖既人 收番1蚊
我諗而家應該有錢過馬雲

🐕🐕🐕

愛心暖帖消滅0回覆